源頭不明男子任職的工作點，部份人會在茶水間漱口

【16:46】張竹君表示，源頭不明男子任職的工作點，部份人會在茶水間漱口，而他在行山期間很多時候沒有戴口罩。

據有報道指該男子是從內地回港的免檢疫人士，張竹君回應稱患者自農曆新年後沒有離開香港。

我行山。都一定戴口罩。除非超空曠。方圓百米都冇人

d仆街廢老仲要除罩大聲講嘢

係咪keeper?
d女做完野朗口

支那人最鍾意係pantry 浪口

中聯辦

而他在行山期間很多時候沒有戴口罩

多得呢啲人唔少

（中聯辦群組感染）北角中聯辦宿舍住客確診肺炎！

中共送大禮
幫大家加速攬炒

又比恐懼wfh 撚打飛機

如果啲人將飲剩嘅水倒落飲水機用嚟墊杯個位，係咪一鳩樣？

唔會最後一啖水撈埋成個口既口水掛

你班無懼撚真係好撚柒
你地極少數派黎嫁炸, 淨係識上兒登口頭勇武, 現實有幾多人除罩周街行呀